# 挑战答题

## 回归简单
AutoXue之前的发展偏离了学习`python`的初衷，所以忍痛删除了仓库，如今AutoXue重新上线，本着开源精神将代码贴出供大家交流学习，本项目使用了一个新的轮子Appium。

## 环境准备
> Appium的环境配置较为复杂，很多人在因为环境配置而被拦在Appium世界的门外，作者也是初次接触，为了安装Appium废了好大一把劲，下面基于自己踩过的各种坑，简单介绍一下Appium安装与环境配置的注意项，详细安装方法网上有很多博客可以参考。
1. 安装JDK，本文使用JDK1.8
    + 在环境变量中新建JAVA_HOME变量，值为JDK安装路径，如C:\Program Files\Java\jdk1.8.0_05
    + 新建CLASSPATH变量，值为.;%JAVA_HOME%\lib;%JAVA_HOME%\lib\tools.jar;
    + Path变量中添加：%JAVA_HOME%\bin和%JAVA_HOME%\jre\bin
2. 安装SDK，本文使用SDK r24.4.1
    + 在环境变量中新建ANDROID_HOME，值为SDK安装路径，如C:\Program Files (x86)\Android\android-sdk
    + 在Path变量中添加项：%ANDROID_HOME%\platform-tools和%ANDROID_HOME%\tools
3. 安装Appium-desktop，为了使用UiAutomator2，请将Appium设为以管理员权限启动，并赋予JDK和SDK所有权限
4. 安装一个模拟器，就选夜神Nox吧，如用其他模拟器或真机出现问题请自救。
5. 安装Python，请至少使用3.7+版本，推荐3.8

## 使用方法
> 使用方法没啥变化

0. 安装python模块`pip install -r requirements.txt`
1. 运行脚本`python -m xuexi`

已将题库查询接口剥离，[查看所有题库](http://49.235.90.76/)
